人民日報—就算香港警察偶有犯錯，也是暴徒造成的

補翻source